玩LOL時一按space fix視角就好似好lag咁

睇片前幾秒係冇fix 後面係fix左
咁錄可能唔可以100%表達出我既觀感
有冇巴打知係咩事?

Lag唔lag都係咁廢㗎啦

睇唔出有咩問題

鎖60fps

係呀, 我試過唔鎖60就冇呢個問題
點解會咁既?

我多數都會開vsync
其實vsync大家開唔開?

vsync係vertical sync?定係N卡搭個mon個個

如果係vertical sync就老閪都唔開啦跌fps

想問下有咩軟件可以錄replay?

G sync?

v sync
垂直同步
好似同free sync G sync兩回事黎

記得好似有論調講過
你個mon係出60 所以過唔過60都冇影響 因為你根本睇唔到唔同
想問大家點睇？

最簡單，fps 跟 hz 就最smooth
如果連lol開左vsync鎖60fps你都會跌fps，咁你個spec都真係幾廢下，所以你唔好搞咁多野啦求其開個中效乜effect都untick 算啦

邊有跌過fps
依家係唔明點解game內fix視角就好似有種講唔出既lag 唔smooth 感

利申左先 4790+970

Open broadcaster software
巴打有技術仲可以用黎開twitch

巴打個名 好耐以前佢仲玩緊美/歐服成日睇佢jungle,
可以話係跟佢學玩hecarim
佢真係一個好勁嘅solo queue player

最鐘意既lol player
所以好多論壇/ac有得改我都係偷佢名黎用
不過可惜佢被人ban左
依家人大左要返工, 都係得閒先同朋友仔玩一兩場

我已經放棄左隻game
但佢都係我最鍾意嘅player...
諗返睇佢stream都好似係三四年前嘅事

所以我咪話打LOL要用144hz mon
得60hz搵撚玩。
見你都應該係有啲要求既人，換左個mon佢啦